我唔想成世比人睇唔起

我書又唔肯溫
Gym又唔肯做
身又唔夠健康
但我都係繼續咁垃圾
由細到大都淨係得個樣
我最大既優點係個樣
最大既缺點都係得個樣
我唔想再成世做花瓶啦
有冇巴絲打可以救我

圖呢

大概係咁啦